洗腦工程！正式啟動！禁止香港菁英會將香港青年染紅！

政府一直都關心青年
所以就有香港菁年會嘅存在

香港菁英會成立於2007年5月16日，由參加過國家行政學院、浦東幹部學院、青年政治學院和中華文化學院等中央級培訓院校國情研習班的香港青年組成。

嘩！紅撚到呢

唔緊要，愛國愛黨係連登仔嘅宗旨嚟，就睇下有咩前輩先

自2008年以來，原國務委員劉延東、原外交部長李肇星、全國政協副主席董建華、全國政協副主席梁振英、原行政長官曾蔭權、原署理行政長官唐英年、原中央駐港聯絡辦公室主任高祀仁、彭清華和張曉明、原外交部常務副部長張志軍、原外交部駐港特派員呂新華及宋哲、特區行政長官林鄭月娥、中央駐港聯絡辦公室主任王志民及外交部駐港特派員謝鋒等多次擔任論壇主禮嘉賓。

香港菁英會努力打造成為點燃香港年輕一代愛國愛港熱情和激情的「烽火台」，組織青少年學習國情知識、與時俱進跟上時代發展潮流的「講台」，加強學員之間以及學員與社會、與內地交流的「平台」，發揮學員潛能、舉辦活動、團結更多香港青年精英的「舞台」，通過成員自身努力、成為香港社會棟樑，取得成功的「前台」。

活動當然有帶一班年輕人去遊學團支持一帶一路啦

透過實習將年輕人染紅

當然成員有一大班權貴二世祖啦

呢啲所謂權貴，冇資格代表青少年啊！我要攬炒啊！

所以第一步我哋要舉報佢哋嘅fb先！
第二步，有任何有關極深紅嘅菁年會活動都咪再參加

Pish

推啊屌

學友社仲紅
直程係中共地下組織黎

青乜撚少年呀，成班中年扮十八廿二

一齊舉報

Push

推

呢班賣港垃圾，全部都應該去鞭C

呢個會真係幫唔落

莊家彬，1981年出生，莊士集團太子爺，其家族資產逾80億港幣。

屌你有成80億身家同我講代表年輕人？

傑青

菁英會咪啫係班二世祖圍喂圍囉

父幹撚

乜狗屎垃圾嚟

二世祖樂園

00後表示無聽過

共青臀

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

共佢產

一班權貴嘅父幹撚，嚟同我講代表青少年？冇撚野啊？你入過去連儂牆，示威區同年輕人溝通過未啊

仲有on9學界菁英

Report個page

今日行完齊齊report

多謝大家正評

大把啦
三十出頭做董事 人唔笑狗都吠

蛇精男？

紅撚到呢

不知人間疾苦

圖？

去到睇下國家有幾美好

何不食肉糜

幫手report啊和理非

reported
逐個post report

仆街 現代希特拉青年團

乜唔係個個青年會都紅既咩

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

有冇list先

要做下運動

Report

蓮燈仔應該踴躍報名
等其他人冇得參加

我地應該全部去參加，睇下邊個染邊個

係差在幾紅
小粉紅-小紅-深紅
深紅咪咩少年軍個啲
大部分青年會啲大佬都係紅
菁英會就係一堆商家佬自己圍內玩

仲有個唔知咩青年聯會
有fd連莊都上埋

染紅港青？
今時今日連小學生都染唔紅
由小學生至50歲輸足兩代人
染條毛咩
我諗由幼稚園開始啦
不過佢地老豆老母係20-30歲嗰代喎

推

入去反攻 宣揚六四。

係。。
我同家姐都畀人水過去啲比賽
啲中學老師自己又唔起下底先
結果參加左先知中伏

共產黨永遠都係用同一套去教仔
由細到大咁去做 襯佢細個唔識反抗

推
參加過啲活動，間野又紅又on9

菁英會比起其他咩少年軍同咩咩社真係小巫見大巫
不過商家佬紅係為錢
但其他會紅係真係想染紅你

我家姐上過類似莊
嗰屆成班想杯葛啲奶共活動
之後十幾廿個一齊畀人踢出會

仲懶係話自己政治中立
個會踢走晒啲人之後斷層就摺埋

查下國籍可能仲精彩

愛國愛黨

成班二世祖唔想比Daddy 鬧

Detail?

好難講，開post提示返啊要

愛國愛黨，不要再來香港

所以咪再惡化落去

首先你要有錢

權貴嘅人先join到

tui

佢啲活動唔係啊豬啊狗都玩得
點反滲透

推倒地主

我都參加過

所有智庫 青年團
呢類集團式搞社會滲透嘅嘢
一向係蝗蟲嘅專長

Push!!!!搵出所有成員

好多都係fb暗屌

太detail嘅唔透露啦，但個次個活動有安排我地聽啲講座，又唔算話要洗你腦/歌功頌德。但佢啲規則又弱智，啲安排又忟一忟先同你講，俾完錢個幾兩個月先知活動啲詳情，搞到你前前後後時間都俾佢塞住曬。
至於佢有無其他好洗腦嘅活動我就無留意

但只能夠講，唔會被洗腦嘅人你點參加都會好堅定，想奶個啲人你㩒都㩒唔住囉恥與為伍

豬

因果由國, 容港治己

up

又話菁英會的人是二世祖，但點解連呢個臨記都係？

啲活動好多都學校老師推薦
不過都反滲透過
我同家姐喺唔同會都試過成功拉隊走令佢地青黃不接
玩中年嘅偽青年二世祖激到痴線
因為我地拉走左佢班廉價勞工冇人幫佢做成績

Tui